達哥回應

開台啦

?

冇人會再理呢隻過街老鼠
利申 達狗七年fan 已罷睇

第一次見佢爆曬粗

躝啦屌

沖田總司

事實就係有人願意發揮自己影響力去做嘢；有人沈默保護自己。冇睇唔起佢嘅意思，但都唔欣賞。

的確,逼佢表態的人,係中共搵人將風向spin落佢度

偏偏兒登仔唔聽

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

其實，沈默是一種罪。

點解而家達哥哥你先出聲？
百思不解

點解大j 又無spin 到先？

沈默唔係罪，但本身敢信之後沈默就令人反感

在不公義面前，選擇沉默。
等於同意其謀，默許其行。

仲係度單打D肯發聲既人

呢種講法不一定正確,要看情況

例如我親眼見到一個女仔將被人強姦,而我選擇沈默的話,我犯咗錯,因為個女仔受到的傷害係即時的

而就住返送中一事,唔表態的危害不是即時的

另一個論點係,以沒有即作危害為基礎,個人沈默是一種權利

達哥話

屌

完美世界無香港人玩要佢回水

佢興過火屎

要補充
即係,如果達仔不表態,我睇唔到他的沈默會為整個抗爭運動帶來負面效果,就算佢表態能提振軍心都好

而佢唔表態,既無害,又能保住飯碗,先係較理想的做法

死到臨頭仲要發窮惡咬返班兄弟
你真係原諒迖狗？

每次有事,佢都被中共利用作為distract班細蚊仔抗爭focus的工具,身為當事人,佢當然感受到
我亦見到
偏偏大部份連登仔睇唔到,係因為細蚊仔太衝動